尊重勇武現場決定都要有個譜

知實會比人屌，但無可能無底線咁

阻救護車用意何在？
和理非主場都變成衝突收場

唉，頭先割左一秒𥱊

不分化 不指責 不割蓆

8.18!!! NOW OR NEVER

和理非主場變戰場

不嬲都係「不分化 不割蓆 不篤灰」
幾時變到連指責都唔可以，有錯就要講出嚟

推post 救人教人點走 咪撚再喺度嘈